親愛的老公：餘生，請多多指教

親愛的老公：

現在是清晨七點鐘，你每天起床的時間。但今天是周末，所以此刻的你正輕輕地打着呼嚕，睡意正酣。

我不忍破壞這份寧靜，但又情不自禁地甜蜜：上天真的過於優愛我，派了你來守候我。

我曾經以為，這輩子都不會結婚了。

世界這麼大，我又不夠優秀，不能閃光到讓別人注意到我的存在，萬一你找不到我怎麼辦。

但還好，雖然等的時間久了些，最終你還是出現了。

有人說：夫妻本事同林鳥，大難臨頭各自飛。

他們把神聖的婚姻簡單的理解成了搭夥過日子，抱團取暖。對婚姻缺乏了一種敬畏心，似乎只要去政府提交了申請就能結婚。

但他們忘記了，領了結婚證不代表就是戀人夫妻。

所謂的戀人夫妻，就是即使沒有血緣關係，也願意風風雨雨，同舟共濟。
所謂的戀人夫妻，就是經得起生活的平淡，承擔得起歲月的變遷。
所謂的戀人夫妻，就是今世和你牽手，來世還想一起走。

千年修得同船渡，百年修得共枕眠。每一對至親至愛夫妻，都是上輩子千年的回眸，才換回今世相守。

而你我，就是這樣的夫妻。

只要能和你在一起，再簡單的生活都是最幸福的事。

我當過別人的女兒，別人的朋友，唯獨沒當過別人的老婆。初為人妻，如有不周，還請多多指教。

你贏，好浪漫。

衰婆，邊個係余生？

大陸嗰啲雞湯文

放心，我會好好照顏你

別說那麼多 來 用口來

老婆，麼麼噠

收皮啦 冇人會同你結婚

岩岩俾老婆飛左 一路睇一路笑

當連登係fb？